一人一個婉轉嘅被表白方式

:「其實你覺得我哋夾唔夾」
:「夾啦緊係，我哋性格一凹一凸咁」
：「其實我check過你星座，仲check埋你嘅生日書，我哋個運勢唔係好夾」
：「呢啲嘢唔係咁架喎，唔通我喺呢個月生日嘅人就永遠無得同你呢個月生日嘅人一齊咩」
：「我之前同過一啲唔啱星座嘅人一齊，去到最後都分咗手」
：「有更加多所謂星座唔同嘅人一齊得好地地」
「我唔止同你夾，我亦都會令你好開心」
：「唉，好啦，我聽日要搭九點機，但我到而家都瞓唔著」
：「我讀啲嘢氹你瞓教」
：「好呀」
（讀者咗十分鐘之後傳來鼻鼾聲）

我聽咗佢啲鼻鼾聲三個字，我一世人都未聽過咁好聽嘅鼻鼾聲」

:「依！你仲未收線呀...」、
：「唔捨得收線呀，kellyb」

：「口花花」

有啲掛住你添 嘻嘻

呢個就係你哋想睇嘅結局

kelly 其實是豬兜星座能

......

其他女仔講星座我一早已經blacklist 咗

做乜嘢

星座撚

婉轉咁被絕交就有

巴打 你係咪搵緊 舊登 hehe post ?

Kelly與人若變的故事

故事起末

做咩不推文

乜你咁慘

山高皇帝遠，咸豐年前嘅高登嘢我唔會放喺眼內

我係連登人若變

Kelly 我想屌你

佢有新男朋友了

夫目前犯

悉隨尊便
我已非其君

聖誕節收到張以為係聖誕卡，點個原來係好人卡

寄俾你？

當面比

你就係傳說中嘅my樹洞尚謙?

上個月係街執到張好人卡

好撚慘

中學時期既事 張卡仲keep係到